[城大法律] 城大法律教授 稱重判七警衝擊法治

City Law好多都紅底

佢係唔係教中國法律

又係shitty

shitty除左部份學生垃圾,連教授都一樣

Shitty 半個月柒一次

顧敏康係鼠王芬老友黎，都係紅底

成個LAW DEPT執柒左佢啦屌
唔係 應該成間執柒左佢

鼠王芬咪又係shitty

屌啦顧敏康

夠薑人民日報訪問 surya deva 同嗰啲自由派大陸人

四大質素

城大

此post完

加多隻猿國強 shitty 真係人材濟濟

係粗口大狀架團友。

其他大學都無咁多"人才"
近呢幾年shitty真係好出名.幾時超英趕美爬上全球第一學府